hi 淡友 （711）

爺閪傻仔
托到平
聽日free fall ready

聽日牛牛哞

熊

都未完

唉仆街過左鐘冇走

今日托係為咗聽日升

qq勁假到335

QQ勁 QQ醒 QQ無得頂！！

勁假爆上

Qq真係托市工具

今日托完聽日跌到仆街

我隻熊升左5格
因為無買賣

聽日升係為咗後日跌

係為左畀位家姑入屋呀

28123

熊市酒熊咁癲？

預左啦

我仲坐緊，不過我遠啲
343熊

熊市但不包QQ

一個晏覺冇左10格

豬左唔好喊

出面跌到仆街
阿爺再托都冇可能撐住

我都覺得係，跌到仆街佢唔跌
恆跌佢反而升

有咩難度
今日又嚟單天保至尊

qq日日升
阿爺重點托股

好此好耐無見過大裂口插

熊三陰跌？

人地大陸資金托市緊係入隻大陸牌子先

聽日輕輕一托
270000

大升20萬點喎

尾市明顯引牛！
全球跌多左
港女升返少少
唔好計垃圾細國家仔數據幾好
大國跌呀你算老幾
照舊熊爆佢老母
熊軍唔洗怕

熊熊哈信念LP

豬到傻左

今日又輸錢...
次次買都輸...點韶整心理...

仍然覺得今個禮拜買熊都係安全

托咁勁味又係跌
廢到GAP GAP聲
真心叫佢唔好阻住熊軍發達得唔得

調整

我都想熊熊哈

今日買過輸左10格走左...

邊度有輸

真係陰跌
而家只要冇特別消息大插
就係慢慢插咁跌
中間扮少少回但又係跌番
搞到D人以為冇乜野

信念唔夠

條友係唔係買開牛

真係覺得有排都未跌完

人人熊熊哈一齊問大戶攞錢
阿婆都識玩

343聽日開市可能啪啪啪

我真係冇膽....

支那在數難逃
大家一邊數錢一邊見證歷史時刻

如果冇隻牛冇走完再入就唔會豬左1000蚊

咁咪鬼買啦 月供咪算

係呀
500萬股牛呀

Sh熊未走過

個勢似上年10月2
同今年4月17

即係點呢

即將重上30000

HSI還原基本步

遠熊就安全

近熊271 273 就難講

好似已經好耐無啪熊

我頭先買271 熊，收市前都平手放左唔敢過夜

陣間大戶高開300 之後先free fall 就真係無仇報

每日收市跌少少 但連跌5, 6日

廢架熊軍 跌得7點

我相信超賣既力量

笑到我

日日跌7點 連跌5日合共35點

相信仍然係陰跌市

上年10月我呢世都記得...
跌左成個月跌到仆街

點睇?.唔識睇

妹軍又嬴

擺到250

今年一至三月夠升5000點 又無人覺得有問題
而家跌左落黎就唔相信
唔通股市只升無跌?

一月夠升2800點左右啦
又唔見有人話升夠升突 唔好入市

全世界睇淡
居然仲有人做好友

我買11手熊28800，先死，我買完之後輸成$3300，之後我都唔放，有信心個市跌，依家win緊$7000
你今日我當你DL入熊，你輸10格已經放棄
根本心態唔正確除非你一格$1000，咁就冇說話好講

睇股市開始到依家幾十年 條大CURVE的確係有升無跌 做淡慘過做雞

多數人牛熊係daytrade

幾十年

咪係囉 升5000點咩原因先
而家d原因仲存唔存在?

無牛軍邊有錢比我地洗

所以結論係全世界D人越來越有錢 股市隨時間會越推推高

入咗呢隻熊之後由321.xx 升到上333.6

冇妹證買，冇得食

我都以daytrade咗底，最多過一晚夜（星期五過下星期盡可以都唔會）
如果當日午巿係妹巿都去唔到嘅先留返第二日早巿搵位走。

今日又妹巿過夜喇，又要mon實聽朝10點至10點半個波幅

唉 我好想儲錢, 係咪唔應該玩牛熊

牛熊=賭
有見過人賭波當儲錢?

你正確

長賭必輸

276做底大反彈黎喇

所以有單邊市先玩啦

牛熊=賭又唔一定既
睇你點玩啦
上星期有晒路比你入熊
再唔係一早入遠熊
呢d都唔多關運氣事

不過好睇爺爺出唔出手

上年歷史性連升13日
但挨唔到去13日升浪 已經比QQ撚死左
個時日日都十幾廿點咁撚
就係咁輸身家

有, 兩邊short, 30點一日

儲錢做saving plan啦

其實唔難 10000點call 30000點put 每張預10000點嘅錢

但日日都抽高嚇鳩啲熊仔
又唔係未試過

想知今日街貨點分法

妹幾日就平返啦

牛應該會多左

輕鬆
買兩邊
放得靚
又執幾千

邊有升半日
升我兩分鐘

QQ牛

賺到笑啦

賭得咁上下好買番D美股

rsi 已經低過30

其實宜家已經超賣

買近熊過夜真係搵命搏，比阿爺托兩日可能已經啪左

但熊市買近牛又係太摶

所以有錢買27800 以上遠熊就實無死

或者妹市day trade 唔好過夜

低位上嚟兩百點都嚟緊

DL 熊?
冇所謂啦
有我陪你

點樣 咩環境
put左好很驚

驚有咩用
夜市daytrade ?

美期回返好多下

唔係呀

仆街QQ 333.6

好撚灰

日頭put左
無睇一陣升左

嘔血

幾時先會有裂口低開大陰燭出現

大雨後陽光
今日先跌升
後升！
好準

聽日全日太陽 即係暴升1000點！

加 put

笑到仆街

幾時又升左成蚊 無睇一陣姐

收市競價個棍
長過非洲黑撚
買咗成蚊上去

勁假時段

美期棍升
又嚟逼害淡友

仆街真係逼我加倉

69 開槍鎮壓既話,610千跌

可摸耳畀個機會我

咁唔開槍就千升？

收回條例既話真係可能千升

睇個勢聽日已經可以托返上275

收回條例我唔止反手牛, 狗沖埋正股以示支持啦

冇架啦聽日千跌

266做左底啦
281見了

呢個講千跌

呢個講千升

我啲新手點撚樣跟

280做完底 272又做, 依家266又話做左底, 要做幾多個底

牛軍全面gel頭 做淡都慘 仲要做QQ put anyone help me please

Metoo
心態唔正確
今日豬兩皮

你話加注put嘅

聽日開市坐定
之後又衝落去

棍上

唯有做信念put put到尾無回頭路了

美期低位上嚟升咗成百點
一陣夜期九成九開綠燈上

就睇下爺爺托得幾耐！

ig棍升

別人笑我太瘋癲 我笑他人看不穿 每升5蚊加1/10倉 仲有8次機會

差少少到DH

發覺港股有獨有走勢
唔關其他事
世界大跌佢都係郁小小

爺閪干預太大

all in左27300熊

今日個勢預告咗聽日爆上

+1 ok?

我都有咁既預感

清 你咩事

今日個低位好古惑

冇咁易捉既 大家都估估下

+34

夜期大棍大棍

最多贏緊12格.... 而家得番5格收市 聽日平開都走

大棍升升升

好彩頭先走哂熊

呢個時勢太難玩，好易爆邊

仲贏緊

似係不停衝擊dayhigh 刷新再刷新

嗚呀升返啦 我個春袋好痛

屌平時跌QQ都升5蚊 升埋既話我有十個春袋都搞唔掂

成日係度玩棍
今日終於俾支棍玩返轉頭

袋已爆

夜期冇參考價值！

聽朝一齊爆袋袋我仲要全倉

跟我玩好快上樓

IFC 開始現人龍

今次夾爆袋啦

273must die

改名做疤非凸（公公）算

MIKI升到咁

別講笑 春袋爆開了
D熊爆開了 d put 正燃燒

閘住

笑死真係苦中一點甜

熊軍淡定有J剩

老美低位反彈100點 今晚倒升300點 聽日港女高開500點

每日都做底

呢到講親底都無好下場

得個70零點啫

DH已出
熊軍上

做左淡過夜應如何自處

有幾多底底都比我地熊軍桔爆曬

港女個市都唔受美女影響既

好恐怖....夜期升緊居然無牛軍出沒

唔通連登大船清一色熊咁大獲？

好多日都無跟啦

跌穿埋266先好同我彈起

如果國家隊會講幾時入市就好

273都死啦仲271

開緊香檳call緊女今晚慶祝啦

我留返聽朝gel頭

依家基本上全天侯

夜期都係等美女開市先再睇

講呢啲準備抄家

比次機會你體驗打靶

冷靜啲 會V既

上完273之後

27189會唔會冇骨執㗎

DL call左表示睇熊軍哭喪了

見底了

95%聽朝打

全盛時期100點有200個底

夾到271好反V啦, 273真係會坐唔住.

侵侵might help

拉線睇夾到277-281歡迎binc / 互含

技能覺醒：賭仔

期嗰一下有影響

會

本身諗住話同意呢個睇法但見到user係 呃鳩含人都係不了

高位徘徊咪

下晝市悶到gg

超賣
彈返千幾兩千點先啦

有野含命中率100%
如果兩個禮拜內281, 幫你含得唔得

粒水未買夜期對沖返

橫又死掂又死
博一鋪

陰宅？

較好鬧鐘
扑暈自己

唔會 佢一係就穿400 係就穿250 用左time stone 睇 逢高加倉 係唯一可能會勝利

升左唔過一百

無280 271都走唔甩

夾100都好撚痛啦

你第一個book IFC喎

有升有跌
冇信心唔會買
比信心 熊軍集結

突然覺得自己ON9左, 明明超賣晒都仲走去做淡博多一注, 好彩細注黎

ifc仲有冇位

全牛
你估下

星期五講左夜期266做底啦
今朝講左DL最多40點啦
仲走去開熊都傻傻地

聽日不問價牛

超賣左好耐啦
信指標發達 就唔會咁多人死啦
根本就托緊
個個都走資
睇bitcoin 睇香港條例
睇呀爺
有咩因素升先

你個名

識野

呃我唔到既，連登個個高手係到燈自己，實情全倉牛過

長遠跌
但問題抽上去277-281你地頂唔頂得順？

原來大陸發5g牌 電訊股炒起曬

抽上281呢度應該有一半人消失都似

屌你個閪 日日都跌係聽日準備升

呢兩個post 係咁講超賣
其實超撚左兩個星期啦
唔見啲人5月20 重牛

唔撚駛怕啦

至少好過㩒晒價，㩒啱數
㩒咗"買入"啫

你而家先知
咪講左支那移動

聽日牛軍最後上車機會

屌 屙煙788

跌咗咁多 熊軍係時候要還債

但仲有少少277熊
都怕比人打

你收皮啦277

我覺得未，今晚再跌爆

升番都係因為美期升番姐
根本夜期就係鳩咁黎

一棍

打暈我算啦

聽日係千升前最後入平牛機會呀

牛左fatfat

我試過
7蚊想放939，點知入左多一倍貨

終於唔駛含

慢跌，佢入
快跌，佢狂入

相信今晚聽朝都好難熬

跌啦跌啦 準備倒跌
熊軍gel定龜頭

聽日想走埋佢
怕冇機
低開高走就好

我剛投入行軍之列時，太快手apps㩒高咗三四格去"買"，好彩係超微注實習操作下造成

依家係新手第二個星期。

我都準備聽日走晒 日內波幅走
一紅燈就放

可能換遠馬
長遠佢都係跌

唔會咁快既

殺271 講緊都要升300 幾點

呢個時勢升300點以上真係要靠利好消息，無可能無啦啦大升

不過開市高開100-200 夾下熊就難講，到時真係自己諗下走唔走

但點都好過266-267 牛，日日等睇比人劏

分析牛熊比例
牛過
熊過

空倉等佢抽返起先再沽

升得70！洗唔洗咁早打定輸數

呢個故事教訓你唔好係rsi 咁低去開淡

即係put得 即開

記住那關於低put的教訓 回頭升天已暗

可能聽日都熊呢
個個悲觀到

你肯定熊過 咁聽日升硬

買put先黎牛乳 唔通連個天都唔中意我

牛軍又羸

熊熊啪

咪撚玩啦

都話重牛輕熊

d新熊開撚到271...貪字得個..

我覺得最大問題係點解個個都DL加沽
如果係今朝跌落去之前果下熊其實唔會比人夾至係

5G已成熱

同QQ一齊
聽日千升有望

搏佢仲有DL

今日空倉過 究竟係好彩定唔好彩
好彩正 唔好彩負

你地熊仔係燈鳩自己定咩

我上星期都試過DL 熊

其實好正常

1） 佢突然跌得急就會覺得應該之後跌得更深，要快d 入貨

2） 跌緊時亦代表自己隻熊距離被啪又遠一步，多左安全感

但往往係自己入熊個位已經係DL, 一入就停跌倒V升，比人夾春袋
夾到就快啪，迫住走，走左佢就跌，吹到啤一聲

今日咁樣v上 做熊仔真係好撚命苦

我同你有d似 有275左右同279

今晚美女跌 會唔會拉到港女落一落

QQ put先慘 夾仲成日

想問下如果買道指，你們用邊間？

今晚美女真係會跌？

熊仔定啦，未跌夠

屌你

...

我知錯啦 以後如果忙就唔會再day trade 啦

熊熊哈

坐緊 好撚灰

之前個D278,270咪又係咁破

到左267 黃金比例覺得要小心姐

我已經斬左一半

追巴

平開super

好似無喇喇比人插左一刀咁 好撚痛呀師父

我相信黑暗過後會見到陽光

迴光就有

遠熊變近熊吧

we all know that feel
完全唔知700夾乜柒
蒸發左我上星期d profit

托市佳品嘛

好撚痛呀師父

跌呀....

今朝770同800沽 好痛夾緊

望都望今晚美國數據差 拉低美股

痴撚線 本身諗住 吉利 aia 700 是但put 1個 咁都中到伏

企鵝可唔可以升十蚊或者跌十蚊

上星期put aia 早左止賺
如果唔係我今日唔使斬一半qq

聽日大陽燭 屌死淡友

你唔堅守逢高沽依個規則真係然都變豬

你夠唔夠我慘 賣晒啲QQ入熊佢先黎爆升
完全唔知今日升乜柒 5豬關佢乜事

係大陽具啊30cm

而家同佢終局之戰 put在人在不放心直到260到手

先升後跌或者先跌後升都得嫁，就你地

屌你咩

我地熊軍精神就係團結
最叻就係跳樓

全倉熊過夜+1

但事實係低開定高開 QQ都升幾蚊

Put

269

唔好咁啦
IFC程車錢最多入我數喇

都係qq仆街

要相信自己 夾走左唔通又高追咩

扭兩個圈

277熊過夜集氣

277行開少少

272

美期焐妥

真係彈283 左右 月尾-7月頭直插

真係回調我唔信回咁小 所以先分咁多倉入

首先由今日低位先彈250
聽日高開低走後再彈250
後日（略

273差唔多啦

係咪要插了

Trump trump可唔可以趁64屌9中共
唔好掛住食fish and chips 呀

諗起都痛

回到咁上下 就會有人覺得入得市 又入貨 真係要托托到連升幾日就夠 買家就會開始有力 當然都希望睇錯 唔想隻put夾爆

講到尾今個星期仲有無似利淡既消息？

好想put nasdaq 追返今朝輸個d
但衝動就會豬

正呀喂

買currency 定買coin 先

可能聽日就炒第2個板塊 對爺爺黎講造市做慣做熟

ig la, 咩春都有

仲諗住put 美期

100%牛

減息先跌啦

減息 美股實升到仆街

咁你不如諗下減息係反映經濟好定經濟差

憧憬救市

唔會,上星期四,五有辦你睇

諗多兩諗都係，支持千升

咁撚易捉路咩 發左啦

唔講仲要為今日千升

各位熊軍手足今日見qq咁硬但指數隊百幾咁多位食做咩唔食咁d?

利申跌一百就食哂，收市高位又買返成倉熊熊哈

QQ熊等打靶

大師午間教路冇了
得返mon fri

咁既勢 聽日高開300唔奇

忍左咁耐

夜期又想衝dh

今日一球牛輸左兩皮

收市前入多2球

1格3000 希望執到30格 9萬 唔貪心

因為今日望落真係覺得仲有位殺落265-266

唔係臭支共托住靠隻700 ， 今日起碼跌300

我見跌150 果時都無放 ，貪得濟想再食多d , 結果最後都食少幾十點

收市我都有諗過入番熊 ，但宜家超賣到咁又唔敢買近熊，最後都空倉過

老老實實
美期升關恆指咩事 ？
其實可以唔關事ga bo

睇下港期先啦

放暑假？

恒期扯緊期

因為外圍因素做好

Dayhigh了

過百了

好撚爽

有料

咁遠驚閪

升到無brake
應否止蝕？

一大棍升廿點

美期都就快轉燈

熊軍可以去定ifc

大跌吧
大混亂吧！
距離手持午餐肉就有西屌既日子不遠了

52.2% 咋啵
佢升你估唔洗賠錢俾牛軍咩

都唔明驚乜鳩

考驗淡淡既時候

係因為美股而升既聽朝實低開返啦

又夾

夜期升緊120你同我講低開

全部法巴黎 我覺得聽日會高開夾爆熊仔春袋 之後再反cup殺近牛 之後徘徊喺270收

工廈拆售項目銷情不俗。消息透露，由資深投資者推出拆售的荃灣德士古道安泰國際中心一籃子單位，首張價單提供的14個單位全數沽清，套現約1.2億元，市場預計短期內將加推新一張價單。

據了解，藝人麥長青(麥包)以601.16萬元連約購入上述項目一個中層戶，面積約1,400方呎，成交呎價約4,294元。

燈神入市 真的gg了

老老77 今日個市唔跌 幻象黎

就睇班股友 可以托住個市幾耐

熊市當道

今日唔跌
聽日仲要升

後抽補裂口，再黎過

策略不變，逄高加沽。見勢先止，等彈到咁上下高位先再加過。反彈睇頂多277

再執迷不悟連去ifc既車都無得你上

岩岩睇吹水台
原來今日有2件ifc jumped

屌你夜期

有彈不意外，話咗超賣力量
驚佢彈完即落渣

美期用4個鐘升返200點了

夜期抽升到癲了

已經想像唔到聽日qq變成點
好興奮呀

大棍

Adr 335了

Adr 21000做乜鳩

加菇

笑撚咗 又嚟

你個野壞左呀

大户劇本又流出

ADR

熊軍聽日食糊啦唔好再貪心

痴撚線

恒指ADR 26,936.78 +56.33 +0.210%
國指ADR 10,421.96 -8.18 -0.07%
正常喎

牛牛壞撚左

牛軍high 唔high

跌6000點

好撚癲 做乜升到咁
無消息啵

牛牛痴左線

平時果d叫大棍 呢棍叫咩

升到無頂,MIKI 今晚番上252

定海神jump

神棍

還我267

呃鬼

如果真係有呢棍，食正係咪可以買樓

無架啦

有生之年應該睇唔到

神既考驗

萬跌之前既準備黎

跌緊啦

到天空最高點 再掉下這地

托海姦巴爹 托海姦巴爹

走出走入只會死得好慘，睇岩方向就ok

方向係咩

唉屌你老母 冇眼睇

贏到錢就係岩既方向

升緊百鳩幾點

牛牛做乜膠

所有成份股死剩QQ 500蚊咁？

50/50都唔敢估

老美攪咩

知你想點啦柒頭。我就大大聲同你講，美股26600 沽落黎，睇你點樣話我燈

期仲+100

好硬 聽日一定高開 似上星期四晚

diu9你
跟升唔跟跌
扯鳩完就dor皮啦

納指股災

一間搵定位call過夜

睇黎做咩 聽日熊軍會得到最終勝利

還我261

牛軍回到解放前

牛牛預告左2萬點

老美好癲 快到盤都落唔到

牛牛似係扮google 呃傻散 之後黎個反高潮牛1

52.1

美水高位回200, 港女回50....真係好痴線

美女

跌5K

幾十點真係唔知聽朝開咩市

大V

早d瞓算

V嚕
呢下V肯定升200

好撚on9
不過好撚正人生冇幾可見到呢d畫面

大v了

咁早v即係黎緊準備仆街

大戶打大交

V返上去 變W

洗唔撚洗咁大棍上

做咩事？🤔

我睇緊d咩

叫你睇住自己畀人 槍b

轉燈喇

上星期都好似有一日係咁

V到 市底力強到老母都唔認得

唔好on9 la

呢支叫天堂棍

係咪要扯高個期指做6月倉?

升番晒啦，無事啦！

來回地獄又折返人間

夜期慢升

老美又V返上DH....

反彈（一）

夜期咪一鳩樣 跟升唔跟跌 痴撚線

話咗睇位call架啦 頭先插落去嗰下就call中 又100點

發生乜事咁大個V字

大戶真係好恐怖 跨國控盤
明明美帝倒跌 期指都唔係好跟 明知佢會升返咁
根本佢話升就升話跌就跌佢玩晒

夜期 ＋142
QQ ADR 335. 6

聽朝可以入牛食少少

唔玩喇 比我走熊

殺極熊啫，放心。

唔玩啦！媽啊！ 比返錢我當冇買過得唔得

逢...逢高加沽

極熊都要27189
300點

對了就300

信念！！

熊熊信念

加沽還加沽，堆貼價熊都係死q晒

大大力沽盡佢

咁我隻put都唔貼既其實 預左打柒QQ

壓升壓跌
明顯想控制住個點數

成晚不斷衝新dh....
Book 車去IFC 電話幾號嘩？

冇喇我個蠢袋冇喇

全倉近熊

咁早我反而唔驚
熊仔淡定有J剩

有咩消息

黎緊會升到極點

雙頂，啪啪啪

熊仔驚唔驚都要睇打靶位嘅

隨時造多兩個更高嘅山頂

牛b死了

應該最後升70點左右

利申鳩估

聽日平開已經心滿意足唔好打死我隻熊仔啦

清有幾近

277

277姐 聽日270會有阻力 果陣回既時候賣囉

我110萬股 273

咁最多都係損手姐 起碼訓醒唔會變左熊仔餅

開市不問價放啦死賭仔

277點會即啪，起碼有兩日比你走啦

都係10手姐
不過隻牛就fat fat
聽日追牛

你講定個靈位喺邊，巴打s得閒來打擾下

走咩
星期三又跌番

貼倉

向下四百點等大家走哂熊先升800

今次侵侵真係gel哂頭亮劍未

穿

引用格離post

今日豬左七格放左一半牛

我110萬股均價0.036X .....希望佢平到倉走

壞消息=可以減息

姐係點解

港女唔跟跌

上星期賺左20k 今個星期睇怕要蝕番轉頭

今次遠熊都驚
273-275 重熊

夜期咩事
其實升緊d咩
有利好消息咩

個no.咁敏感 阿爺聽日睇住黎啪你

清識玩

係到講既野 聽日發生既野
通常都兩回事
熊軍別怕

雖則話起倉起到370都得 但我都仲係覺得QQ最多升多10蚊就升唔到 put爆佢

QQADR都爆升緊

暫睇343蚊會係短期阻力 唔會無腦升上370

Adr 27069 now

就係熊軍冇左陳陳領軍
完全潰敗

In trump we trust, 阿爺出完白皮書，浸浸點會唔反擊
熊軍等浸浸總司令back up

聽日收270以下咪知266做唔做到底

升緊港獨
上個月頭都係咁

唉…

睇黎要脫離賭海

我看不到屎

其實下星期再入熊就又係合埋眼都贏
支支係一有新消息就托柒
5月畀人加稅又托左兩次
今次出白皮豬又要托兩次

到佢跌時我已經輸撚晒d錢

咁忍下
止蝕先囉

聽日特別日子
爺爺出唔出手呢唔知

玩緊miki追數

止左蝕先
到時再買
想博咪直頭入牛坐支那順風車

開市低開

Band group "hi淡友" 再次接受申請，我地暫時有420人，名額有限，有興趣既留個言，到時PM你條link

Miki玩咩 期權？

ig

熊軍集合

how

宵夜時段優惠

夜期真係跟ADR升架喎

等睇12點後怒插

反彈浪來了

但願如此

想問跌左幾多？

想死 唔好再問

納指繼續地獄行程

倒跌

唉 港女咪又照升 上星期美女跌左350咁濟 港女今日收市跌7點...

冇錯！
博盡無悔！

我

派錢都唔會入

高盛巴唔好黐線住
可能你可以平手走呢

得贏 從來唔會有輸同平手

幾錢月費想裝

大賺10% /day

地獄之旅

黐撚線

零 自己撳入去條link留言
我只係開個群組
入面有唔同爸打絲打講佢地對個市既睇法
鍾意咪聽聽其他人意見，冇壞既
純粹交流下心得
唔鍾意股票都可以去其他區水

牛牛吽~~~

股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了股災了

聽日殺破牛！

批到 #91, check PM

夜期跟升唔跟跌

話唔定聽朝可以平手走呢

生命滿希望

點解要玩9我

有意志既淡友有福了

無謂搞大佢喇

聽朝有得你平手

真係唔走？

平手=輸

再購信唔信手都無得你平

又賣我寧死不屈

真心睇QQ仲有10蚊水位就收皮做一做信念put先我

納指插得好靚

落地獄吧

熊軍點玩都係只有一個結果
就係贏

咩野

脫離賭海

瞬間屈服
笑到仆街

港獨
支支幫港女奶閪

屌支那老母，朝早港股輸錢要夜晚沽鳩納dee先追得返

係咪我block 左睇唔到
#755 is missing

我上個月咒罵左支支十幾日

剛剛玩納dee追左10k數俾聽朝輸

唉27189

熊軍贏硬 請低調

唔驚啦 話唔定聽朝會跌返呢

美股還美股

聽日一樣妹到完場

收市打J

你條7頭仲未爆廠

聽朝開市一定要加熊

點爆 ？

SQQQ 20 升到46 蚊個種爆廠 ？

串輸撚到仆街

QQ 聽日

咁勁

點解呢又
你講到牛呢兩日贏硬

棍升

廢淡又一日 收市打晒J

一棍

Rate cut 呀益下你班傻西

呢棍係咩事

一棍一百點

我d熊

上完又落仲要穿埋果棍咩玩法

真正棍來棍往

一棍升100 下一棍跌100
on99

apple都俾人告埋

你重唔瘋狂沽道期

講緊咩

玩納dee執左萬8，今晚要收手了

apple 同道指係咁跳

Where
道指有100咩

APPL直插

你用幾多本金

要跳樓了今鋪

道指雙頂靚到呢
納指真正股災-2.5x%@ 3:11

直插地核

收DAYLOW睇黎

Ig +200

Ig升撚到癲咗

IG咩事比人抽上，老美低收唔覺有咩消息

晚晚都話ig升
最後咪又係跌
驚條春

真係好有信念

瘋狂追牛個班就真係好有信念
無視大市世界局面
一味賭博追反彈

呢班友送錢比熊軍洗

開市一定高開急插

賭錢學人講世界局面，大C信徒?

今日升200唔出奇連登大船今鋪仲唔沉

熊軍

收市打 J

開市又準備潛

跌左咁多日
回一回好正常
尋日都爭少少轉燈

全熊倉表示好撚驚

利申: 真係驚

教下學費應該嘅

交

尋日穿唔到26730有D危
不過反彈都轉唔到燈喎，大家一擔擔

今日必到273
以含J之名

我已一股過夜熊不留

其實你直接問有冇人比你含好過啦

支持

今日爆升

一陣低開就好笑

瞓醒未

Sing佢老母

267仲沽真係傻仔

今日睇下會唔會收270以上 係就牛佢老母

全面gel頭

otiygjhvbiukhjuijklh

開市都過啦

熊軍calling : SOS

正put驚閪比人夾到無feel

加沽
又跌返哂

熊軍真係未驚過
美股跌WO
點解大家會睇牛

日本一樣跌
大家重熊可能郁一格都驚到賴屎

係咪無事

夜期升左咁多都冇事？
利申新手

識玩梗係等熊軍仆街冚家剷之後先郁手

+289 重上27000

先向上殺熊再回落殺牛
大戶fatfat

升1％以上不是夢

我睇期升穿272先確定轉勢會升番上28x 暫時都未話真係轉勢既 但嚴重超賣都係真

加沽一定
睇下日本仔係侵侵幫手之下咪又係跌
美日同盟早幾日訪問
有邊日係升
得啖笑
熊軍唔洗怕啦
25000好快到

開市升280點好合理

開市引牛一次過殺落去

其實真係難轉
佢日日托到咁
有日有咩消息一出就真千跌

特價熊，開市入

281熊 你有料咪殺上黎囉

幫手接貨

爺閪接

18格怕什麼

275就all in

夜晚爆升又話唔關事
家陣跌返又話一定拖埋港女落水

大師話佢唔出聲
個市就會跌得快D
當自己是什麼

睇黎好多人熊喎

期又開始發癲

點睇今日都係大牛日

放心 傻散永遠都唔會無貨 舊個批走左新個批入黎咁解

今日肯加沽既將會係勇者，英雄

係傻仔

全球經濟放緩加速，歐元區PMI 再跌至47.7，是連續8個月收縮

含撚未

小時圖雙底~ 今日熊軍睇路

拉線睇266疑似做左底
今日收市要270以下
操作270以下收要追沽
270以上一係食糊一係用call cow對沖
短線睇下限262 上限277-281

牛軍今日唔走唔好喊

雖然我重熊
但今日睇睇下都似係牛
分析好簡單：
當大家熊軍信念開始動搖
國家隊呢D環境仲唔出黎托咩？
沒事兒 沒事兒

都係個句 托多幾日就愈黎愈多人覺得轉勢入貨 到時升就未必同托市有關 但買285up既熊實無死 慢慢起倉

想入63799
點睇

咁快gel頭 小心有報應呀

熊軍molamola

收皮

升盡佢

如果買285
點解唔等下咁早入第一注要捱500點以上

早晨

開市不問價入牛

+170

收到風，大雨到仆街

5，388，700，齊齊升

要鉛氣出即刻沙圈啟示
請

鉛氣收皮啦.. 開市唔想見到你

271熊震緊未

始終外圍氣氛好差 起定倉先都無咩問題既
唔一定真係升得番好多 睇圖係咁睇姐 但大圍氣氛都影響好多 28x算樂觀睇法

恆指27039 now

仲有10 分鐘截止~

QQ終於見紅 屌你my put

+150開市

我想執骨咋

26989now

唔好gel 頭住！

你講完又變翻335

咁咪fat fat

個天睇唔過眼高開
落大雨打雷

今日個場景
知唔知我諗起咩

高射炮骨灰牛

不過今次射熊

開市就molamola

Qq跌
牛條撚

痴撚線日日競價都見佢升幾蚊 開始無力未

睇下點

熊軍們不要動搖

。。 所以買put唔會死

為熊b而哭

QQ跌 AIA升啵 頂返住個市先

QQ撐唔住

熊軍保持冷靜

Qq轉撚完燈未

0915 上番335 啦

等我今日搞QQ CALL 先

Ok 做野先 因間再睇

而家又330

周圍氣氛咁差 又睇睇佢點升

唔記得邊個講
係佢買牛
點知隻牛見唔到日出就唔見左

希望開市可以殺上 271 272

700 u盤做乜鳩呀

減息即係承認經濟轉差

既然大家咁唔想鉛氣係度..
鉛氣暫且告退

【低估風險】摩根士丹利：若貿易戰升級 全球經濟九個月後開始衰退

儘管美國股市錄得今年最糟月度表現，但投資者可能仍然低估了貿易戰對全球經濟的全部風險。摩根士丹利首席經濟學家兼全球經濟主管Chetan Ahya表示，如果美國總統特朗普推進向額外3000億美元中國進口商品徵收25％關稅，且中國通過自己的反制措施進行報復，那麼最快九個月後經濟將開始衰退。

分享下鉛氏攻略

操呀~

純粹買左1:5000隻狂牛比人靶左 唔明點解比人笑咁耐痴撚線公司人

有咩number 1 : 5000

不如鉛氣巴貼下你自己既操作

熊仔淡定有J剩

想加牛
但700跌緊

鉛氣巴今日唔會上水

睇黎今日又係跌一隻又搵番隻頂住個市
屌你老味來回刷錢咁樣